你好不好.

臨近情人節 你..好不好...?

其實..我仲係好掛住你..可惜已再沒機會唱妳聽..

喺感情路上尚未見明朗既巴絲們..繼續努力

btw, 唱得差(下次唔再彈住唱)..普通話差..唔好見怪..當鳩叫笑片睇完就算

幾好啊不錯喔

笑撚左